基沙文今場返哂黎

單刀橫傳

個keeper俾佢fake撚到

轉身180度，踢過波出界
說明書有冇講呢點？

嚇鳩死佢，好似中左槍跌落地

屌你1億先生咁簡單都唔入

就係佢條垃圾，搞到羸02嘅劇本開唔到

明明自己射得都要傳番俾美斯射
點知美斯係另一邊

球霸美斯搞到隊友發揮唔到

好有我朗影子

講真呢條等餵球玉真係唔明點解咁多人撐

整容改變一生

堅得個樣
入球版碧咸

360度版

傷左

今季完全無貢獻就收工